/* 
1).los puntos realizados se encuentran en un mismo archivo.

2).para probar cada uno de los ejercicios  has lo siguiente:

#copia y pega el codigo el codigo del ejercicio correspondiente  escrito en el documento pruebatecnica.php  en la siguiente direccion  :https://paiza.io/es/projects/new?

 */
